咩叫"訓唔著咪試下訓lo"???

訓唔著咪即係試完訓唔到

試完又試！？

總有一次瞓得著

我會繼續做野做到想訓先訓 一日未去訓一日都唔叫失眠

上唔到車咪試下買樓lol

合埋眼同自己講我要試下訓覺都係瞓唔到

好有道理

+1 here, 但最後忍唔住上左連登

痴線

咪就係，反正唔洗返工，想訓咪訓

打個j先瞓羅

你好好想想阿魯。睡覺究竟是什麼呢阿魯？就算閉上眼睛，結果不過就是闔上了眼皮。眼球還是在眼球下轉來轉去的阿魯。雖然是漆黑一片，但那不過是看著眼皮裡面而已，根本不是在睡覺阿魯。
這樣的話，該怎麼讓眼球睡覺呢阿魯？就這麼定定地看著眼皮里面嗎？還是說看上方會更好一點嗎阿魯。怎樣才能讓眼球進入休息狀態呢？怎麼做才好？

乜撚野望眼皮訓著左就算張大眼都係睇唔到野架啦
定係潮文黎？

銀魂